瀕臨分手

有脾氣，一齊初期會氹，而家話我醜惡。

一齊左幾日就做，未用過口幫人，佢係第一個。因為佢話正，一向主動。

是淡了吧

扑厭

應慶幸。

懶嘛，如果唔做d野遲d有第二個送上門就gg

傻閪比人屌嫌走人仲問點解

屌嫌

This

佢早就唔想扑，我唔提出係唔會扑，有時甚至要幫佢含先可以換取扑...

因為佢鍾意含，幾乎次次都會含爆。

初期男性朋友勸我唔好咩都畀晒人，男人係唔會珍惜，只會當左理所當然。
我覺得佢唔係咁嘅人，毫無保留，甚至人地無叫都主動。

脾氣真係死罪？
其他野無加分？

聽到都覺得卑賤

唔使有人送上門都好易gg，因為佢係會主動嘅人。

會主動接近有好感嘅女同事，會book枱同有過好感嘅女仔單獨食飯

自己臭脾氣就改下，老奉要忍你？

很早已屌厭

不是老奉，我以為因為愛，所以忍。

最近含少咗，諗緊係咪導火線。
唉

見你打個忍字
就遲早都會分

視乎你啲脾氣有幾西，睇你呢句都知你難頂

弱智

關智商咩事？

一日傻閪一世傻閪 由佢啦

唔好話我莫教人分妻

及早離場

咁咪飛囉 有問題？

係？咁你女朋友難唔難頂？

笑人傻閪係咩感覺？

你幾歲？仲戇鳩鳩咁既？

笑左 你好撚有趣

佢屌厭我，然後我飛佢？
但我鍾意佢喎....

不過人地都話我醜惡，的確唔應該再含一個覺得自己醜惡嘅人

戇鳩與年齡無關

多謝，你都有心事？

因為我要佢忍？
都有控制自己，不過仍係努力階段...
佢等唔到

唉

佢飛你啊

講多2句都炆唔怪得比人冷淡

你拍過拖未？青頭小朋友

愛係一件事，忍係另一件事
愛你的確係會忍你，但忍耐有盡頭，忍到攰會磨蝕對你嘅愛，唔能夠用愛做擋箭牌去要求對方無止境咁忍你

夠有姐姐咁多比人玩嘅經驗

多謝你認真覆

女朋友呢排都含少左 以前追住黎含

好快到你

問下佢原因

以前我以為自己會一直好開心咁主動落去，主動含、主動搵佢、主動傾計、主動拖手攬錫....

原來耐咗係會攰，會灰，會想對方主動多一啲。原來不知不覺間，自己都變咗

知就好啦

唔鍾意你就點含都唔鍾意ga啦 諗咁多做咩
至於脾唔脾氣, 你咪收下佢, 對下個男朋友好d啦

因為好多時只係心態問題，有人話埋俾你知，你都唔去面對就話抵死，但肯面對，就算留唔住現任，將來遇到個專一好男仔，都識得珍惜

心態上唔好諗住：佢而家唔忍我即係冇以前咁愛我
其實可能係：佢一早頂你唔順，仲留低可能係仲愛或唔捨得

同埋都要接受關係耐咗大家會少咗主動，因為習慣
但係你男朋友如果有主動approach其他女仔，就係佢問題，呢方面你自己衡量

成日留埋啲咁嘅言好hurt架

我都以為夠愛就乜都得

臭脾氣我理得你俾埋屎眼我玩咩

死港女

其實如果唔想含咪照直講 對方真係愛錫你既就唔會強逼你含

含多啲 每次佢需要都記得含啦

無嫁啦 由愛變左責任

知但想扮唔知

多謝你

睇清楚佢之後會點對自己

脾氣臭成點？最過份試過點？拍左幾耐？

其實可能係：佢一早頂你唔順，仲留低可能係仲愛或唔捨得

絲打有相同經歷？

又港女... 無其他形容詞？

又唔係唔想嘅，以前係想佢開心，而家感覺佢當咗應份

呢件事你估易？唔攰？

做晒功課未？

what is love ?

教我ok?暑期個堆都未做完

愛是含鳩很耐 含多啲啦

feel下由愛變成淡變成不想做提出分手個個所以負責任

樓豬條仔因爲佢唔含撚啊 關愛撚事

其實只會越黎越淡吧

你靚唔靚

我以為愛佢可以包容到佢 包括出軌 當我狗咁

自己起底睇啦肥閪黎

樓豬教識大家 要練含撚 唔係幾愛都無用

你太驚無左佢 下下迎合佢就一定無梗 你要放一放等佢驚番轉頭先有機

可以教你，我收好貴

唔靚

你肥定排骨呀咁？

明知人哋忍你仲唔識改
你咪試吓含到佢留喺你身邊lor

唔知嗰啲仲係咪愛呢